大家唔好放棄請繼續嘗試感化你地親人

話說我呢幾日每晚番到屋企都用一個鐘去嘗試感化父母
例如開其他新聞台比佢地睇唔好睇CCTVB
例如叫老母唔好亂咁用微信同啲大陸親戚係咁報導香港發生咩事

老豆係土生土長香港人
而老母前幾代係黨員

老豆連日黎都淨係識同我講
以前英藉既香港啲警察成日都打死人嫁
人命唔值錢嫁 警察打人係一啲都唔出奇嫁
同埋網上既野都會有斷章取義嫁
所以我邊個台都唔信
淨係信自己

老母就笑鳩我洗唔洗咁驚
人地點會得閒黎捉你
你地啲學生係到小題大做
諗到咁嚴重 邊有可能
仲話
14年雨傘革命果陣有幾個警察坐緊監
佢地好委屈 今次仲唔打到你班人死
洩憤炸

但直至我轉發左港大HALL捉人單野去家庭Group
老母即刻醒覺
叫我即刻del哂啲group同出少句聲
老豆直程同我講
如果你咁都比人捉走左 就唔係佢地開槍打你
係我拎把槍去掃低哂佢地
果下我濕左 對眼老豆好英勇

所以各位
如果本身你地同屋企人關係好既
屋企人係講道理既人
請唔好放棄嘗試去感化佢地
你地仲有兩日時間
到時帶埋佢地一齊去遊行！！！

我係一個成功例子
靠你地啦

本身我老豆都紅紅地
但見到成百萬人上街後佢都想一齊上街

係咪覺得大家都做咁應該係正確的事

佢本身都唔係好奶共只係對中國人呢個身分好似有種情意結咁